[格劍DLC]旗仔幫沒落,而家係阿井嘅天下

人呢

3

4

5

畫功同劇情仍然垃圾

哦